88-93年出世既你, 而家過得幾好嗎?

88-93年出世既你, 而家過得幾好嗎?

宜家既你, 應該出黎做左野無幾耐, 有無覺得朋友們各有各忙, 圈子愈黎愈細. 有時想放工試下新餐廳都約唔到人, 想揾人傾下生活上大小事都難. 既然係咁, 會唔會想有個小圈子一齊放工放鬆食下野, 傾下計, 識多班好fd子 ?

係咁既話就填form啦, 個whatapps group會男女一半半, 人數唔多但希望大家都會熟到. 好似好理想咁但希望work la

想借d宜識女死返去5p ok? 連登冇女的

利申: 求左婚, 搞緊結婚野, 又讀緊master, 返工又chur, 所以感到有D壓力

push